資深警員首次承認自己衝動、魯莽

佢個樣同style又真係似衝動撚